今晚美股千升

牛市gogogo

唔好燈燈燈燈燈

樓主好燈

無d咁既事 依家V緊上去

樓主重牛？

夾爆淡友老母閪
再加注tasl